冇wfh la !!!!!!!!!!!!!

又要返工

唔係一年之後先得咩
9月都未到就返工即係投票冇問題

世界沒日啦

屌你老母又要返工

正仆街

屌, 咁九月係咪有得投票

但選舉就唔可以

下星期約左人行山架嘛

班濕閪公墓員都放得假耐喇
疫情期間最大笑話就係公墓員在家工作
在家就有份 哪有工作

仲想有?

咪就係

係

你就想

我有個美國客，佢公司安排咗wfh至到宜家

發現有d同事係可有可無，就炒咗

我個對口人都換咗兩個

我話你知一定有wfh

應該難啲70 尋日都係3x 前幾日有日爆返上去都係因為碼頭佔左30幾單

因為飯民接受委任
所以武肺可以退場了

放夠啦下話
唔洗食飯咩

逐步恢復係咩玩法 開D唔開D?

逐步恢復選舉

返工就得
投票就唔得

希望冇第四波啦

有 我哋努力工場緊 你哋睇唔到就話冇

應該下個星期輪班,比你爽埋下個星期,番幾日咁
再一個星期無反彈就正式收皮

公墓員根本係疫情下最大贏家 野又唔洗做錢就照袋

聽日咪又再爆過

可以唔戴口罩？取消限聚令？全面恢復堂食？娛樂？

係咪睇netflix打機

嘩仲未放夠？

我冇wfh,每星期返足五日

咁你都應該支持取消wfh先啱

今次wfh口講就wfh 但個個都係輪班
佢咁講 即係9成公墓員都要正常返工

大佬人地比錢你
咁唔想番工咪辭鳩左份工

嗚呀 唔習慣咁早起身呀

想講 好多人真係唔識㗎
某啲team/部門冇輪班個啲就真抵屌
但唔少都係輪流返緊

冇事喇？啲中国專家走未呀？

除左玩fall guys 睇netflix 仲有幾盒模型未砌呀屌你

連登仔恨到啦，唔係一陣又問運輸處幾時開，公務員wfh 又唔做野blablabla

9月又要開始啦
流感高峰期

到9月6又疫情嚴峻

今次其實證明左好多工種都應該永久WHF
完全唔知返公司做咩

家務員沒日

出街撚表示要開始約朋友了

冇撚有錯，成班垃圾仲不停打飛機話自己係work緊

新聞都出埋
molamola

認命番工啦

更大笑話係佢地唔工作對個社會影響極撚微

根本就係停左啦

9月6日全面復工

WFH期間聽到最多係 我WFH喎，有咩事留返返公司先講

港府表示，為了社會整體防疫抗疫的需要，過去一個月實施政府僱員特別上班安排，只提供緊急和必須的公共服務，令很多公共服務有不同程度的縮減。因應最新疫情發展，政府今日(20日)宣布，由8月24日(下周一)起政府部門將逐步恢復更多早前暫停或縮減了的基本公共服務，以應對市民大眾和企業的需求。

房委會/房屋署會採取循序漸進的方式，於8月24日開始逐步恢復提供基本公共服務，例如房委會客戶服務中心公屋申請辦事處將會每星期提供三天服務，而所有公共屋邨管理處將於星期一、三及五上午10時至下午4時開放。「出售綠表置居計劃單位2019」的選樓服務將於8月31日開始逐步恢復。

另外，勞工處同日起於星期一、三及五恢復所有櫃位服務。位於觀塘的職業健康診所將於星期一、三和五全日及星期六上午開放；至於粉嶺職業健康診所則於星期二和四全日及星期六上午開放。民政事務總署轄下各民政諮詢中心及遺產受益人支援組將於8月24日該星期其中兩天分別恢復辦理聲明/宣誓及櫃檯服務，惟有關服務須提前預約。

政府發言人表示，目前疫情仍然嚴峻，防控疫情仍然是政府目前的首要工作，但考慮到社會運作的需要，各政策局及部門須採取針對性措施減少社交接觸，以及在實施預防感染措施的前提下，由8月24日起逐步恢復提供更多基本公共服務。政府的最終目標是在條件許可下全面恢復正常公共服務。各政策局和部門若需要時間部署人手、物資和作出所需調整，或會分階段恢復服務。有關部門會就其最新服務安排的詳情另行作出公布。(ek/da)

抵你班仆街死啦 無社會生產力既垃圾 一日到黑都掛住wfh

無得打fall guys

之前某個公墓員Post 仲話最好WFH 三年
咁撚唔鍾意返工
辭鳩左佢咪算

白逗左人工咁撚耐

屌
一撚定有第四波
返9-10月
11月頭係時候涼返啦
WFH WFH WFH

陰謀論去睇，噚日特登掛九號波，自然會壓低新增個案數字啦（九號波，梗係少啲病人，少啲化驗人員嘅）…

滯後數字，會喺聽日爆返上少少…自後就合理化繼續wfh多一個星期…

總之，就係要搞到九月初原定嘅立法會選舉投票日前後（又或者復工一個星期，然後再爆），否則就會被批評惡意押後選舉…

有D真係有做野既,
但我相信大部分都係鳩hea

延遲左啦
Wfh已經冇用
個案可以回落

咁我都同意,
咁佢都唔會咁變態,
我諗佢比埋你爽埋下個星期,之後九月又開始正常運作番哂

屌

選舉呢？

政府班懶蟲終於肯做嘢

繼續大爆!!咪撚停啊屌你老母

做野？返到去咪又係諗住點蛇王

我仲約左人行山

唔存在都無損失

第4波見

咁嚴重呀 仲唔搞遊行反對？

都正路既，如果唔係點進行下一步劇本大條道理落班小蝗子落黎返學；免檢人士來港

得，即刻幫佢爆過

俾人wfh埋8月都唔得咩，咁9月選舉都照舉行啦笨

我屌你老母啊垃圾政府
唯一做得啱嘅wfh都取消

在家都唔見得有
出街玩就大把

咁晚市可以放寛未呀

出街去黃店有咩問題

返工問題一律resign

班友終於冇得再行山

努力望住個價黎炒股

仲有AB更返
都爽啦 不過希望香港盡快好返

咁快就停

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新入職嗰啲 WFH 三年，直接過 probation，爽皮

「為了減少人流和社交接觸，各政策局和部門會在恢復提供更多基本公共服務的同時，繼續採取針對性措施，例如以輪更制減少辦公室內同一時間工作人員的數目，或是實施彈性上班時間以減少在繁忙時間使用公共交通工具的人員。因此，市民輪候服務的時間仍可能會延長，或是需要更長時間才能完成處理申請，我們希望市民諒解。」

又交個波比部門首長 姐係AB更又得返晒5日又得

魚蛋

無病
唔使健康碼啦

波你老母

愛國愛黨撐警唔會炒

正苦：唔做完全民檢測唔可以放寛社交距離措施 (一個月後)
正苦：下星期公墓員返工